［overseas巴絲］係外國讀書好唔開心

如題。小弟今年已經final year。當初出來身邊個個都葡萄我有得出國。當然我都好珍惜屋企可以比我來英國讀書，但事實又係點呢？

係外國讀書壓力係細d，但講真都唔細。身邊個個搏命溫書考試攞first讀master 日日凍到淨係想訓覺一D精神都無 溫下書到夜晚10點未夠想食個麥當勞sorry放工走曬lu

個個frd見我落bar，食女，去歐洲旅行，但講真所以野都係呃緊自己。如果可以我上面全部都可以唔要我淨係想買張機票番屋企

你想話我死廢青出得來都唔珍惜？對唔住，有d野真係有錢都解決唔到。 係屋企洗100蚊同出國洗100萬，有100蚊我覺得好滿足

屌你老味 你起碼都有得去浦下 我過到嚟想話去玩下都無時間呀 真係日撚日係度讀書 仲chur撚過hk

巴打冷靜d

我壓力都好大 來緊個gpa好緊要 想轉校 巴打們係咩國家

我出來三年 如果有得簡 我想將d學費洗去第到 留翻係香港 巴打 我明的

有鬼妹食都唔去試？

小弟係英國。

有種貼錢買難受既感覺

唉 相隔半個地球 我係加拿大🇨🇦 可以既話 做個朋友都幾好 我成日覺得係異鄉留學識得愈多朋友愈好 大家都係留學生 都有苦自知 互相幫助

我係瑞士，不過做緊野，慘過你幾百倍，自己一個人住，日日返工放工，放假都係自己一個係屋企毒。

生活真係好重要。我試過太頹覺得其實做人做到咁死左可能會好d